有冇試過喺街執到啲寶物？

錢都得

比人執左做男朋友

跌野就有
細個跌左張點數卡
世界變了樣
大個就跌左公司錢百幾蚊
老闆話唔洗賠
但個日尷尬到乜咁

執左個精靈球

執死雞